（推到聖誕）偽娘 失戀 招情人

被飛，好撚緊火急住節日前搵到人陪 但要真心
- 性別不限 男 = 異性戀 女 = sheshe
- 長髮及胸
- 正常樣
- 全天候女裝生活 出街比人叫小姐 阿妹
- 聲 = 女聲
- 身高17x
- 中等身材（減緊）
- 25歲
- 有相

臨節日先被飛
有意聯絡:

自加詳談
irene105

港女不了

我性格好好
thx推anyway

偽娘...?

你又開Post

起底先認到佢

假相黎嘅

又有人叫我
但係冇女聲

icon緊係假....

推

偽娘？
想試

加

唔加？

人會變咖嘛 我都變左好多

無相睇

你一黎第一句就問相... 唔係幾識應對 sorry....

姓係男定女

男

可否插我

你男定女

有啲想比樓主瘋狂後入撞爆我屎忽

拉

收唔收兵我做

收，加

可唔可以幫你含
利申：男

咁偽娘搵你的話算唔算係she she

女聲天生定點..？

算，加

練出黎

重有成個月

慢慢黎啦

up錯圖

我緊火開

將來會有

我不想走歪路...

樓主識講客家話？

唔識，推

揾到未

未搵到，你做？

又嚟

缺男友

你係咪中出羊子嚟

160矮肥毒

痴線，佢咁7又有精神病咁

咁真係大獲左d

你加油

冇比人屌過

推推推><